有無人會開暖風機瞓覺？

開住暖風機瞓覺間房好乾燥，有無得攪？

放濕機
冷氣機
暖爐
空氣淨化機
鑽石能量水

其實食唔食電

有 隻狗一定要我開

我諗同開住冷氣瞓差唔多

多過冷氣